é um treinamento específica para o usuário que é disponibilizado pelo Admin. 
Deve aparecer somente quando há uma capacitação a ser feita.
Contém título, início e fim, barra de frequência
Ao clicar no play vai direto para aula.